# README #
projeto simples em php e jquery para exemplificar o uso da função eval do php.
para isso foi feita uma calculadora, que com o clique dos botões armazena os valores, em seguida com o clique do botão igual(=), a feito o processamento e retornado o resultado.